唔準男朋友同女性單獨見面

要求佢就算一定要見都要同我預先講定

係咪好霸道？

其實個意義係邊

洗唔洗

如果你做到 咪可以要求

插盲佢對眼仲好

我事後先知會亂諗野

我做到

好合理

斬左佢條Jer咪得囉

有撚用咩，要見就點都會見

正常 就算單獨見都要睇原因

朋友關係可以帶埋我見

講定俾你知都可以扑野

點解要帶埋你 你啱傾咩，要出點都出到㗎啦，做呢啲野完全蹝氣

我可以揀俾唔俾去 / 跟埋去
夠膽就當住我面做

其實要見點都見到 你唔準都冇用

二十歲以下的話接受到

出係出到，咪呃我同唔呃我既分別

佢朋友一定同我唔啱傾咩？
凈係中意同佢傾咁都應該留意下

戇鳩

呃得我多留我唔住咁解

死黨朋友無問題
其他不了

其實又唔係唔俾佢見fd
要佢介紹俾我識先
之後要約出去預先講聲

人地朋友唔想同你傾都要俾你留意

你平時都唔會同女性單獨見面

咪痴線啦，人地熟到就係有自己嘅話題架啦，你點會傾得埋呀大佬，只會令男朋友討厭，叫佢去前要通知就ok。

我無話成班fd唔俾喎

凈係唔俾暪住我一男一女見喎

我同我老母單獨食飯都要你批准？

我d男仔fd佢識曬

見fd先前我都會講低

你冇朋友都幾慘

真心熟既介紹我地認識見一次半次應該好正常
見過個女仔我信得佢過咪通知

唔熟果d單獨約黎做咩？

驚比女拗返直都正常既

有咩問題

如果個frd 係同咗你一齊之後先識，唔俾見都合理
但如果人地十幾年朋友，因為識咗你就斷，咁樣好慘

就係唔熟呢種，俾我發現完之後覺得唔開心
所以想block曬呢d

以前識落果d我會尊重，
俾我見過面，只要唔好見得密過我就無問題

講聲有幾難
有交帶先俾對安全感對方
咁當然你都要信任佢
如果講完你知你會問長問短又諸多懷疑既
咁明明冇野 都因為唔想煩唔同你講啦

你覺得佢真係會咁順攤老實同你講？
你嘅要求無機會達到

除非你破釜沈舟，同佢講一旦發現立刻分手
不過估你都唔會有咁嘅決心

咪係 帶個唔同圈子既人

講一聲之後你係咪唔跟埋去先

樓主一定好撚豬

喺連登問嚟都哂氣
唔俾男方單獨見女性朋友=霸道
女方單獨見男性朋友=臭雞

彭于晏約你出唔出?

要睇見咩人

新識既唔準，一係帶埋我
舊識既介紹俾我識先

你果個除非已經係我既打算

點解要俾你見過先 ?
你鍾意控制你條仔冇人吹得你脹
但你條友嘅朋友做咩要同你見面？
有冇諗過對方唔想見你 尤其你呢啲control freak女朋友
至憎

為什麼要懷疑你呢 因為對我來說你比誰都要重要啊

係

起碼見一次真人先

其實有時唔係信唔過男朋友
係信唔過啲女仔

見完一次以後你肯比佢單獨見？

因為佢同我同一性別，佢個fd係我男朋友

咁你自己會唔會單獨同男性見面

正解

btw樓豬
識個男仔喺人地面前都係好好男友
單獨同女仔出街會同女朋友報備同邊個出街做咩

但佢係選擇性報告 普通食餐飯咪講
啲女上哂佢屋企過夜打哂茄輪嗰陣就扮瞓咗

要呃你其實根本好容易 唔洗搞咁多無謂嘢啦

樓主不如養狗算啦

唔長久

睇下佢地關係點

唔通個女仔fd當住我面都發曬姣重俾咩

會，但佢全部識得

而且約之前會話佢知

而家係你主導？你話要見就見？
人地廢鳩事睬你啦
有冇諗過人地本身同你男朋友fd
因為你條煩膠話要帶埋你去
成個氣氛會幾奇怪尷尬
完全理解唔到 拍拖還拍拖 咪搞鳩人社交啦
唔少人拍拖同喺fd面前完全係兩個人
平時同fd傾得好自然開心 因為你喺度又要take care埋你
就住就住 我係佢啲fd就疏遠佢喇廢事你又喺度發癲詐型

我都明白要呃好易
只可以俾佢知，我知道左就返唔到轉頭

多餘 十幾歲咩

你估佢做得出呢啲嘢
會唔會care你返唔返到轉頭？

佢少幾個女仔fd我無所謂喎

自我中心嘅極致 而家係你有所謂咩
無啦啦本身幾好傾嘅朋友
因為條女煩鳩住哂而被迫疏遠
你緊係冇問題架 鄧你條仔慘咋

見一次都唔肯
哈

有咩咁出奇，唔畀就唔畀
哈

我見我啲fd又關你事 老母都冇你咁煩

講得咁輕巧
唔少fd之間生活圈子未必一樣
可能一個月先食到一次飯
咁難得先見到一次可以交換近況吹吓水
無啦啦多條外人喺度阻鳩住哂
好得閒呀？人地嘅時間係拎嚟見啲無謂人？

痴撚線
咁冇信心同冇信任 拍黎做乜撚野
戇鳩港女屌你老母

講到尾都係你唔信條仔，一個人如果最終選擇要離開你，你覺得你阻止到咩？

我有我嘅空間
我去見我嘅朋友唔需要同你解釋咁多
我知會你一聲因爲我尊重你
如果你都係咁諸多猜疑嘅一齊落去都無意思

你個名改得啱

我老豆老母都唔撚會管我見咩人
你條八婆當自己邊撚過 要管我見咩人？
你冇撚野呀？
好撚彩你唔係我條女

後面問緊樓主

通知一聲係要 因為有意隱瞞好似身有屎咁
但係唔俾見任何異性朋友係有問題

異性係會有真友誼 大部分情況都唔係有嘢
咁點解你要限制佢見普通朋友？
咁樣限制佢會令佢更加反感
自由對男人黎講好重要架

我都曾經好神經質，但係慢慢我哋諗好多辦法等我有多啲安全感，譬如佢會介紹佢女仔朋友我識、成日提起我、同我報到多啲，慢慢我都無覺得驚，佢都多好多自由，大家相處自在好多

絲打其實你男朋友衰過定係你純粹無安全感？

我呢個無謂人係佢個好朋友既女朋友

我存在一餐飯時間都傷害到既友誼

冇問題

咪係囉，你知唔知其實冇人想識你㗎，我只係同你條仔fd咋，你最終目的都係想你條仔冇哂朋友得返你一個咋嘛，自私到

要離開我阻止唔到

我只係拒絕俾人背叛

咁唔拍拖咪得囉其實

去睇心理醫生啦
睇完記得準時食藥呀

見其他女就係背叛你
我食譚仔同阿姐吹兩嘴就即係認佢做老母？

我無話會block男仔fd喎

凈係唔俾一男一女單獨見咋

你佔有欲都幾強

打下友誼波都唔俾

呢個世界唔係男人就係女人架啦

樓主應該將男女倒轉, 上黎問准唔准女朋友同男性單獨見面
咁你就會得到你想要既答案

試過ex有第二個啫

你咁做都係自欺欺人咋
要呃你有千萬種方法
你根本阻止唔到
你係拒絕知道自己被背叛咋

你呢啲control freak俾人飛唔抵可憐
之前個男仔fd個ex就係太煩俾人飛撚咗

你地d女人，唔比男人同其他女仔食飯見面Whatsapp ，
轉頭自己又走去同男仔單獨食飯Whatsapp 覆佢都唔覆男朋友，同你傾下又發脾氣，收皮啦

我覺得講聲係尊重
但你啲諗法好黑人憎

Exactly

有冇諗過去柳記做?

俾人背叛過咪係咁囉

岩
好多臭雞知人有女朋友都照同你曖昧
想食埋你條仔咁樣
見到你條仔因爲自己同你嘈會好撚開心

佢係要有第二個既 你點防都防唔到

好合理啊

利申：男

請指教

以上對男朋友既要求我自己做足左

咪以己度人啦
你做咗咁對方就要跟你呢套？

要講聲先我覺得合理既 但你唔會事後比說話佢聽咪ok

人多就無問題

港女真係好撚得人驚
屌你老母又要上連登問
問撚完 比人屌撚完都仲係覺得自己冇問題
屌咩 我心諗咁你上黎問把撚咩

呢個無，我Ex有

唔係要斷佢社交
只係要佢清楚交待
而且佢工作地方幾乎無女人

佢唔係嚟問意見，係想搵人認同自己

比少少私人生活人地都唔得
你越管佢就越要飛
咁無安全感咁驚綁佢返深山算啦

比ex背叛過就要搞鳩現任
你學識處理自己既不安感, 為自己既情緒負責
之後先再拍拖啦

講真心話又唔撚願聽 多多籍口
最撚好個個都同佢講 冇問題呀好正常丫

死港女！

我要求既只係佢介紹d女性朋友俾我見左先
等我證實佢地真係朋友無曖昧
之後佢地要約同返我講咁

現任俾我發現早排出左去見個唔熟既女仔
所以我先咁要求

無安全感我係
有一任ex就係咁樣最後俾人一腳踏二船

請示主人

上一任係咁所以對現任就要咁harsh? 你會唔會覺得對你現任好唔公平？
你要求嘅只係介紹啲女性朋友比你見 仲要證實？點證實？問下佢地有冇上床呀？乜你自己講完唔覺得自己嘅要求好無理咩？
你條仔係識做嘅就會自動自覺同你講係咩人，而唔係要你強迫佢咁做

我屌你老母呀
你見一見就可以知佢地冇曖昧？
你咪仲犀利過林保怡讀心神探？

Interviewer要求見個Interviewee
屌你唔知以為見緊工

幾十歲人仲咁on9 十足十小學雞舉手要去廁所，俾我即飛你

有機會你咪飛囉

樓主…

我諗你都應該要放低個ex先好同人拍拖
你不停用你ex做過嘅衰野做藉口，覺得你現任都會做返同一樣嘅野

有無諗過當初點解你會決定同你現任拍拖，如果你拍拖拍到得自己想法仲要迫另一半去配合你，其實呢段關係根本就唔健康

我認同如果另一半約異性出街要講聲，都要尊重你意願，但同時都要有共識，如果唔係兩邊都會好攰

on9
最憎

你開po問玩航拍
唔係諗住廿四小時開住嚟跟蹤男友嘛

你個ex唔係你現任
你點解認為佢有責任去修補ex留俾你嘅傷痕？
咁你係愛緊佢,定你個ex?
如果你覺得所有成為你下一任嘅人都會犯試一任嘅錯，咁你點解唔直接揀返第一個

你未準備好，你現任做啲咩都看得出懷疑

你比ex背叛過覺得唔安心你可以同佢講
然後佢用佢既方法對你好，唔係你咁樣迫
你唔信佢，佢話同屋企人食飯你都可以唔信，冇意思架
斬腳趾避沙蟲

以為係自己開post
樓主講啲野根本就合理
拍得拖就學識備案同避嫌啦

上面班係咁屌樓豬control freak
咁調返轉 你條女出去單獨同啲仔食飯 你地咪又係講唔係信唔過自己女朋友 係信唔過男人
我覺得最緊要係睇雙方相處模式 你要求人唔好單對單 咁自己都要做到囉
咁當然舊fd都無乜問題嘅 最緊要唔好隱瞞 其實如果互相信任 一直都好有交帶 正常都唔有呢個問題
係咪樓豬發現過男朋友之前有flirt女呀？

有時候就算好介意都要迫自己放輕啲
比起你不斷問 綁手綁腳更令人開心
令人開心先會等佢成日掛住你

如果唔係 可能結果真係如你所想

要記得曾經傷害過你既人係你ex 唔係你現任

利申都係好無安全感 完全明你點解會咁諗 但係好小要求男朋友做咩 除非好大件事

樓主呢隻貨真係好難接得落手。

講聲就點都要
見面都唔可以消失全日
咁樣會令對方無安全感

已經飛咗個同你差唔多強佔有慾啲ex
一齊得好撚辛苦

我覺得你調翻轉問男仔個答案一定唔撚係咁痴線

見你老母咩
點撚解要見

咪係
人地要曖昧會唔會係你面前曖啊

我自己識避嫌還避嫌
你可唔可以咁chur鳩我又一回事

係啊 需要你講聲啊
但唔係好似樓主咁又話帶埋佢出去
又話要比佢見過先
又要比佢證實乜乜乜囉

抵撚死，唔hou我地D毒撚，冇女性朋友

溝埋D playboy食家，慢慢煩

現任其實我信佢唔會好似ex咁

其實係我覺得咁樣做好正常
但同現任講，佢覺得我諗多左

自撚獅

係呀每半小時換一舊電咁追住佢

舊電好貴

我係咁

咁你唔好要求咁多啦

真係有d惡到當住你面姣你條仔

如果有心瞞 係點都唔會知
見面重點唔係要check佢哋有無曖昧
重要嘅係個男人有心俾安全感女朋友而付諸行動

得啦支持你去盡啲
快啲逼撚走你條仔

我有帶佢見fd喎，男女都見
咁我個要求唔算對佢唔公平

絲打你真善解人意

人地少幾個Frd你都覺得正常啦，講經咩

咁又點撚樣
你想帶比你條仔見你條仔就想帶番比你見?
你做左就要跟住做?

老老柒柒,你帶左我都唔想見
三九唔識七幾撚老尷
見你老母咩

咁我識開果d朋友，友誼無咁脆弱

我明
雖然係男人角度會覺得你好on9
但係其實你都係怕受傷

俾ex hurt過唔係你錯
但你都係有責任去重新學識信任另一半
唔可以因為ex仆街就覺得全部人都一樣 一竹篙打一船人
你應該同現任坦誠
等佢識得避嫌，等你唔使咁辛苦管佢

加油呀絲打

重點唔係你男友啲朋友嘅友誼脆唔脆弱
而係你覺得佢冇咗幾個Frd都冇所謂，呢種完全係自撚私嘅表現

唉 屌你老母得喇 個個都想姣你條仔呀
包括我呀 好撚想同你男朋友互含呀
屌你老母思覺失調 全世界啲人都想害你呀得未

多謝你打絲打

同男朋友溝通中

我自己咁睇啦
你主動報備我一般都唔會問太多架喇
得個知字咪夠
大家都係咁相處

咁你一定係想砍我啦

咁又唔洗一定要迫男朋友帶哂啲fd比你見嘅
佢想嘅自然想搵機會 你係咁迫反而會更抗拒囉

你睇下你 比人屌左六七頁都仲係覺得自己冇問題
救命 我都係出番去
最後送多你一句 你咁撚樣 冇一個男人頂得順你
短期仲可以 長遠真係唔撚好諗

事實係根本唔想
唔係話驚你知啲咩
問題係你地又三九唔識七,咁撚老尷
我同你講嘢又好似冷落左個fd咁
同個fd講嘢又好似冷落左你咁

唔洗帶曬

只限會單獨出街既女性朋友

想見咪見
咁大個人仲要人管

咁又點?你怕受傷嘅方法係咁
我怕受傷嘅方法係限撚住晒你完全唔比你同任何異性出街,不論單唔單獨
咁又ok?
怕受傷就乜都得?

有心呃你點避都避唔到， 疑人勿用，用人勿疑，大家講個信字

雙方都接受到咪得 無話霸唔霸道

溝通緊，好似得

好波啦
keep住去
最好街都唔撚好比佢出
你知而家幾多gay佬
仔都唔好比佢見

其實係要男朋友響同異性單獨見面呢part 唔準瞞我
因為事後先俾我發現
我會唔開心

千祈唔撚好分手

屌你老母

條仔做過咩好難講
未必係po主控制慾強
可能係男仔問題

前面Po主自己講咗，條仔冇做咩，係佢Ex背叛過佢

就係發現佢有同過個唔熟既女仔單獨見事後比我發現

都算有既

俾我事後發現佢有同過個唔熟既女仔單獨見面

加埋上一個試過

先醒起要防下

我有個問題
點解要用「準唔凖」呢個概念去睇同異性朋友相處？
咁樣同subject佢係一件commodity冇分別
佢要見又唔俾你知嘅話，佢大可以唔講 反正你都唔會知
如果係互相信任嘅話，根本唔會有「準唔凖」呢個概念，女權撚啲講句：好父權好自私好唔信任對方
真係要搵第二個嘅話，你比咩限制佢都會去做
而，限制帶來矛盾衝突關係差
咁，點解唔選擇放任？

利申：我同我女朋友互相放任，好信任大家，我係liberal撚

絕對覺得限制自由唔應該
我係過來人 只係想同樓主講我明白姐
但我深明限制自由對男唔公平亦唔sustainable

叫佢講定唔係好合理咩
出到去俾啲frd見到誤會咗同你講 嗰陣你亂諗嘢 搞到嘈交 仲唔好

同意 岩岩就係想回類似內容
每個人都係獨立個體
冇人有權去「唔准」對方做任何一樣野

利申：同另一半互相放任好信任大家
後個月慶祝拍拖9週年

真係有第二個嘅話
要發生都阻止唔到
物極必反 放鬆啲啦

正是
事後先知會嬲同亂諗

你地有無主動互相知會大家約左邊個出街？

可能愛情哲學唔同啦
我相信就算一個人唔愛對方嘅話
你俾幾多限制佢都唔會困得住佢
相反你越比得多限制佢佢越會想走，但係放任大家都會舒服搵到自己點樣鍾意對方嘅方法
咁唔係更加好咩

Btw祝絲打幸福快樂

屌你老母死臭雞

有，係自己自願主動會講
唔會逼佢講
（雖然係我立場就算佢唔講我都無所謂

咁如果佢一樣做到呢點你又點
照舊限住佢唔俾同女性出街食飯？

其實岩既

只係要俾另一半知道暪住我同第二個女仔出街

我知道左係唔開心同會亂諗野

控制狂

i know that feel
明知冇野 都會亂諗

你可以唔俾佢去
但話要跟埋去真心on9

一時時 真係睇自己記唔記得
而且其實佢一句同朋友出街我已經唔會再問
我又唔在場 有咩人都唔關我事
而且如果佢話約左阿強 轉頭阿祥又話黎唔通又報咩
地區我一樣唔會問 同樣原因
佢話去旺角但突然又想過銅鑼灣 轉頭又去九龍灣
佢做報果個唔嫌煩我做睇果個會覺得好煩

正常女性朋友無問題，咪由佢地出

如果一見面就sense 到 有曖昧既，點敢由佢地呢⋯⋯

垃圾

問下正常啦

叫佢講定冇問題
你可以表達你唔鐘意
但講到準唔準就好on9

有幾？

我諗係絲打你要放低你嘅過去同ex先至可以同你宜家呢個行得長長久久

如果唔係以上嘅限制會成為你哋嘅枷鎖

好似上司同下屬嘅關係咁

樓主完美skip晒我啲comment

唔係全部唔中意
真心fd我咪唔介意囉

人地同fd講野
帶你去做乜鳩
寧願你話唔鐘意我見佢
好過乜撚野跟埋去
你邊位？點解人地要應酬你
你同你男朋友之間既事咪搞埋人朋友啦

利物普咪好波囉

唔係次次，係見一次半次
至少俾我知道同佢出街個人咩樣

通知你同攞你批准係兩回事

通知無問題

問你攞批准

應左

唔回咪算囉
你自己可以當睇唔到
我就從男性角度講左你嘅行為有幾乞人憎
你唔使懶搞笑咁回啲唔搞笑嘅嘢

愈嚟愈痴線
你點分對方係咪你男友嘅真心Frd

呢D嘢你問大家都冇用
你條仔接受到就ok
佢接受唔到成個forum話冇錯都冇用

其實上面解釋過，覆到累

咪好似你而家咁囉

見樣

肥柒矮→OK任見
靚女→不了

我估劇情多數都係咁發展

靠自己感覺
好喇結果又出事
咁你再下一任就會變咗：總之係女都唔得，因為上次嗰個同個自己Feel到冇野既女一齊咗

你唔好咁痴線啦

調番轉既話一定個撚個帽事既帽事既咁

主要係姣

又係你自己投訴comment 俾人skip

⋯⋯
如果係我寧願你唔俾我見好過逼我帶埋你去，做乜鳩 如果我係個朋友，想約個fd出黎聚下點知佢帶埋條女出黎，又唔係熟傾計都好尷尬，但冷落人地又唔係，好唔自在
唔好咁自我中心啦，諗下人地感受啦⋯⋯我覺得要求交代聲已經好足夠，其他只可以信佢，唔信嘅做咩都無用。

唔靠感覺有咩數據俾我分析
感情既野

你又唔係回應內容
你不如覆句55算啦

幾歲

咪係囉
你根本乜都分析唔到
你嘅感覺咪就係靚嘅唔得囉

喺連登問冇用 大部分都覺得樓主有問題 調返轉問有男朋友 可唔可以單獨同男仔出街 留言全部臭雞

我覺得介紹朋友冇問題 2個人拍拖都要介紹下朋友比對方認識下 又唔係唔見得人 係真係朋友 人地都唔介意識下你啦 有時我男朋友果堆fds約去玩同bbq都會叫埋我去

而且好多時去街玩冇必要同唔係女朋友之外既異性單獨去 拍左拖都應該要識避忌 我自從拍左拖之後都冇單獨同過異性出街

要瞞著你出去單獨搵女仔 你要管都管唔到啦
大家都係講個信字 唔係下下你做咩人地都要跟住你做先啱
比你知道咗之後講分手嘅 相信佢都唔會點挽留你
忍一個控制慾咁勁嘅女朋友
遲早有一日會爆啦 你以為自己係邊個 全世界得你一個女朋友？
就你唔一定係怕你
死都要控制咁多 遲早分手
唔明有咩價值觀要挽留你

你問得出呢句即係你重係覺得冇問題
根本由始至終就係唔應該去「限制」

行為本身冇咩問題
但你思想有問題

同埋唔係岩唔岩傾問題，而係做咩一定要帶你去

如果真係朋友 唔會介意識吓你
真係有病
又將自己果套套落人地道
人地唔想老尷唔見你又變左唔係真係朋友

點解啲女人硬係唔可以將友情同愛情分開
係鐘意見埋佢地啲朋友

唔夠信對方不如就咁算

你咪撚ON9啦
就算係我最Frd嗰個都好，我都未必想見佢女朋友
屌你做乜鳩啫依家，明明本身可以肆無忌憚講晒粗口傾乜都得
依家無撚啦啦多咗個陌生人，成個氣氛即係勁含蓄

btw, 其實樓主個問題唔係避唔避忌
而係通知咗都唔夠，佢係要跟埋去，再用自己嘅感覺去判斷對方O唔OK

我以前其實都有樓主果種心態嘅
十五六歲果陣囉 大左覺得好on9

其實你寧願佢光明正大咁同朋友飯，定偷偷摸摸瞞住你唔知做乜？
我ex都唔准我同女性朋友見面，但我大把理由可以瞞住佢，咁有乜為？
呢個世界唔係男就女，要出軌點都可以出軌

只可以講樓主既諗法同表達方式太蠢

如果個男仔對你一心一意，你咁做只會破壞兩人之間既感情
如果個男仔係有第二個，佢只會暪住你同第二個出街

聰明既女人係會以退為進
令到個男人唔問都自動波講曬幾時係邊度同邊個女仔做過啲乜

其實好合理
我個人係支持
但你自己都要做到呢樣野
如果唔係就變咗男朋友單方面拒絕同異性單獨約會，咁就無意思，你條仔知道你同其他男人單獨見面都會好唔鋸

咁結左婚嘅話又點睇？

你無女好難講比你聽，有你就明

正皮數已反映樓主思維正確

係 依啲嘢佢想講就講 仲唔比佢見人 見唔見又關你事？

其實人係越叫越做嘅生物嚟
通常你越禁佢越會想
所以你應該逆向思維
叫佢多啲同「朋友」食飯（唔好講明女性） 唔駛同你講
，咁佢反而會收儉 （利申：已婚多年）

利申返先我係藍字絲
我係試過相反角色 俾ex管唔可以單獨見異性朋友 佢又係帽過
講明先 要見異性朋友我當然會申報
但嗰陣問佢俾唔俾 又係話信唔過對方
又想我成班人出嚟見
有得成班人出嚟見當然好 我都會盡量避嫌
但有無諗過有啲無共同朋友 點成班人
三九唔識七奉撚旨拉埋出嚟一齊聚頭？
你做到唔代表乜 我只係覺得咁樣好老尷
難聽啲講句根本強人所難
你要對方做到呢步已經涉足兼干涉埋對方社交
會通報已經係尊重你 佢無義務聽晒你支笛
所以我自己做法係會講返自己朋友啲嘢 平時傾閒計都多啲講下身邊嘅人 等佢大約有個底另一半嘅朋友係啲點嘅人
同埋學上面啲巴打咁講 要瞞嘅同你講到係朋友聚舊都可以上埋床

朋友唔係男就女 你阻止到幾多
你上面仲要話「我唔介意佢少幾個女性朋友」
真係好撚自私呢種諗法 咩叫你介唔介意？
你嘅諗法完全唔係重點 啲朋友係佢㗎 你就緊係唔介意啦
我成日都好想問你呢類人
如果有個男性朋友係gay嘅 你會唔會用返同樣準則 想認識返佢個gay fd 確保佢唔會gay鳩你男友？

我只係想講 你男友都係人 有自主意識
呢一刻你覺得佢可以俾你予取予求無下限迎合你要求 其實私底下都可以忍受咗好耐感到被壓逼
咁高壓嘅感情管理係唔健康 我亦唔係想咒你
咁落去逼到分都係遲早嘅事
認識下可以 下下要人出嚟見埋你就有啲做多咗
有無諗過會同你交代已經係尊重 就唔好逼到人埋牆角得寸進尺

你未大個先會諗依啲野 大個左自然會明宜家咁做實在太on9
做fd唔係男就女架啦 男嘅你又唔怕佢地搞基?
下下管住曬 你奴隸

只要大家都fair 就得，唔理咩條件

我樓上都講 如果你自己做好本分 男方願意配合 咁其實係好合理既事 冇話一定要單獨見面先得 普通幾個fd聚會有男有女先見都可以 反正平時朋友whatsapp傾計都會架啦 我見有人話佢女朋友唔比佢單獨同異性出街都照瞞就知 真係有男人會瞞住自己女朋友出去搵第個 如果唔係就唔會咁多po話睇到男朋友手機 見到佢識第2個啦

之前有要求過女朋友，同異性單獨出去講聲。女朋友好反感，話我唔信佢

其實我好唔明依啲咩心態 一個圈子 就算係男圈子女圈子都總有幾個特別fd架啦
再者其他fd唔得閒唔比??
點解你啲女人咁撚鍾意亂咁諗野?因為你冇野做lo
當你個男人有自己社交果時你都可以有自己生活
每個人都係獨立個體 唔係一拍拖就等於對方就係屬於你
做到fd梗係有啲興趣 話題係佢地先鍾意
冇一個伴侶係100%同自己相同架 就算同異性朋友單獨食飯單獨睇戲又有咩問題?

合理

普通朋友點都要介紹我識，對方都必要知道係你有女朋友嘅
同人出去前講聲同邊個去，要去邊到，大概幾時翻/幾時完
唔可以全日都失聯

其實呢啲好基本，當然前提係自己都做得到啦

利申：男朋友一樣都做唔到 每次我都好唔開心

多謝你

就係覺得大家見一見啫，或者岩傾做埋fd都好平常

如果呢個女仔fd到會單獨約出黎聚既，我都好想認識下

而如果對方或者我男朋友係都唔俾我地見面，令願我因爲咁而亂諗野，其實⋯好可疑

識有個女仔唔俾佢男朋友出席任何有異性既活動，例如一班人開part 有一個女仔都唔去得
其實咁樣又有咩意思，你都唔信任佢，只會令佢覺得反感

我果個俾我知道左嘛

講真要暪係好易，之後一直守得住唔爆咪無問題

我都識一個係咁，但佢又好願意做小男人俾條女控制住，吹佢唔脹

我真心唔識以退為進之類

可摸以教下我

係囉 兩個冇野既 見下認識下都好平常 況且又唔係之後次次都出黎 見一面有咩所謂 啲人話好尷尬 我男朋友會主動介紹佢啲朋友比我識 包括佢啲異性朋友 當時都係佢啲朋友拎佢以前啲7野黎笑佢 比我知下咁樣

2個人拍拖都係由朋友開始先 所以亂諗野係正常 完全分得清友情同愛情係好難

我覺得一樣
我未見過既一係陪佢見

不過結得婚應該對大家圈子有咁上下認識掛？
熟果d應該都知你你阿嫂？

係囉，其實真係無野既，2個女仔一齊笑下男朋友咪有水吹

所以其實真係唔洗出po 問 同男朋友傾下就算 始終連登啲人都唔知你地感情狀況 話唔定你男朋友覺得咁樣okay 佢覺得唔okay 咁唯有叫佢準時報到 唔好搵佢果陣失蹤囉

其實我覺得樓主最大問題係將自己果套格硬塞落男朋友身上
樓主話男朋友同女仔單獨出街自己唔知會唔開心會唔舒服會亂諗野
咁樓主男朋友被逼帶埋樓主出去見d樓主唔熟既frd 覺得好尷尬 樓主男朋友咪又係會覺得唔開心唔舒服
大家都唔開心 樓主有咩資格將自己既感受凌駕於男朋友既感受之上？
樓主話自己可以完全做到報告+比男友見同自己出街既男性朋友 呢樣完全唔係一個valid既原因去justify將同一套做法實施於男友身上
咁你無問題唔一定等於你男友覺得無問題 你ok既做法=/=你男友ok既做法
樓主咁樣搞 不過只係強逼緊男友做樓主鍾意既野 咁樓主拍拖就無意義啦
不如樓主同男朋友講清楚自己既感受 再聽下男友既諗法 如果男友覺得煩/唔想 咁不如嘗試相信下對方 反正如果樓主男友真係要出軌實出到亦唔會care 樓主分手與否

tl;dr: 樓主太控制狂 請你好好放低

唔好一下就屌咗先 同佢講你會擔心佢 係因為你愛佢先會唔開心會亂諗 跟手say個sorry話知道自己太緊張佢但係自己都控制唔到 講到想喊又未喊咁款囉
男人好易心軟 一開始表現咗你係關心佢先就通常都得

我女朋友都係咁要求我

我自己又無咩所謂

其實傾完啦
佢都應承左

我承認個po其實係好奇男仔會點諗

自己自律咪唔洗管囉唔單獨見面係要另一半放心，唔明有幾難

所以咁樣咪出事囉 變左搏屌po 2個人既問題唔洗理其他人點諗 最緊要係自己果個點諗 我都會擔心如果男朋友啲異性朋友傾得埋 佢地既共同興趣係我唔中意既 咁會唔會比人地有機可乘 不過依家雙方都慣左唔洗同異性單獨出去 所以冇乜野

無咩所謂我覺得 你既意思姐係要瞞你啦 比你發現咪直飛你

多謝你既意見

同男朋友溝通完，佢已經ok了

咁咪就係仲係小朋友諗野方式lo
自律？ 家陣番學定坐監呀
所謂唔放心係因為你自己唔夠自信 你冇自己生活
如果係信唔過對方嘅不如分手算啦
用一啲規條先值得放心嘅

第一 自己係咪適合拍拖
第二 對方比唔到你安全感 仲應唔應該同佢一齊

要綁手綁腳先得到你要嘅所謂放心
依段感情仲值唔值得你維繫自己諗下啦

佢單獨出左去見果個女仔
1. 我都見過一次
2. 佢地根本唔熟

如果事先俾我知佢地要約出黎我係會跟埋去
但係我事後先知
所以唔開心

所以先開聲要佢報告同介紹返佢d女性朋友

拍拖拍到生活圈子分得咁開咁清楚

連大家d fd都未見過，隨時唔知你拍緊拖

好似係感情唔夠深

你要搞清楚
你另一半主動介紹你比佢啲fd識

同你驚你另一半單獨同異性出街
所以作個借口話去識佢啲fd其實係暗中監視佢係兩個情況

再者兩個人嘅生活圈子唔一定要重疊架
你兩個獨處所做嘅先係屬於你地嘅圈子
硬係要你另一半個個圈子都有你 洗唔洗上埋佢公司介紹埋同事你識

無交帶收收埋埋先係小朋友喎

2個人一齊坦坦白白都可以係一種相處方式

自信無就係無
但對方都係選擇左呢個無自信既人
咁俾返小小信心，俾返小小交帶令無自信既人安心d
唔得？

依家係人地坦白
你迫到人地講大話....

你問到佢唔答/答到九唔搭八果啲先叫收收埋埋
坦坦白白唔等於樣樣野都有必要同另一半講
係佢眼中覺得係小事咪唔同你講lo
我踢波扭傷腳都唔會講架 唔通咁都叫收收埋埋？

拍拖係可以令兩個人一齊進步
你冇自信所以你去綁住你伴侶/以後嘅伴侶一世？
令自己變到有自信都係一個方法黎

利申返先覺得拍拖就唔應該單獨同異性出街，不論男女。但覺得控制狂咁逼人介紹強行加入死跟爛跟好唔合理

如果係另一半自願介紹你俾堆朋友，願意侵埋你玩而又玩得埋唔尷尬係好事。
但而家似乎唔係咁 仲要自己覺得理所當然人地都一定要接受 你覺得人地「唔介意」好多時係因為人地好禮貌又費事你另一半難做咋⋯⋯⋯
事實上我自己都完全唔撚想個fd無啦啦帶埋佢另一半出黎 我想約嗰個係佢，唔包括埋佢另一半ok ？如果話要交底可以俾佢知下我係咩人之類嗰啲，但聚會唔好下下都死跟爛跟好嗎

做乜鳩 報告
真係上司下屬關係嚟架喎

換轉係我，如果我知同你講完你會跟埋去，我只會更加唔同你講

果個都係女仔，佢會明我感受
真係fd既，呢一次半次打擾好有限

既然你都係覺得另一半唔應該管你，咁你另一半不斷同唔同既異性朋友出街你應該都樂意接受？
反正你睇唔到，玩到郁手郁腳都無所謂啦

未讀大學/未做野還好 我係你條仔實飛撚左你條煩膠
你講呢句有冇諗過佢會唔開心？
其他話厄你容易係因為想你知你咁撚做無用而且唔開心 相處搞到咁真係養狗吧啦你 條仔接受到都唔係男人黎

唔熟都唔知點解要見 留言講到干涉社交咁 話大家有共同興趣做咩要唔比人見 如果唔熟咁可能之後都唔會成日見 咁帶埋女朋友有咩所謂 而且介紹朋友係雙方 你都會介紹你果啲比佢識 又唔係只係叫佢介紹佢果啲比你識

一廂情願

會覺得你係控制狂 唔會開心同覺得你煩膠
聰明既女人係以退為進就真

係囉仲要講單獨睇戲 睇戲唔開得電話 想搵佢都搵唔到 仲要一場戲成個鐘 如果我男朋友中意睇鬼片 佢異性朋友又中意 係得我唔中意 咁一有新片上 佢地咪又可以約出黎 真係要對果個女仔有返咁上下認識 先敢比男朋友同佢單獨出去

你已經聯想到同異性朋友出街一定郁手郁腳咁仲可以討論啲乜？
你已經設定到個劇本你伴侶就肯定會出軌
有身體接觸肯定會比帽你啦

你伴侶真係比帽你咪證明佢唔係適合你嘅人
你點綁點叫佢應承你做野都係冇用

每個人都有自己朋友 多定少異性朋友唔係你控制到
要得你批準先可以見？你女友黎炸就算老婆都冇資格管啦

佢主動同你講係佢好人 但唔主動講唔等於就係壞人 你要記住

女朋友啊，我依家落街食個飯喇
女朋友啊，我依家出街睇醫生啊
女朋友啊，我依家準備出門口返工喇，應該會搭港鐵先，然後再轉小巴
女朋友啊，我約咗幾個非Gay非雙性戀男性Frd七點五十分去足球場踢波，應該會踢95分鐘

好安心

佢地釘住 ［下下要帶出去］
根本一開波就話見一次半次
Confirm左唔係姣婆係真fd就算

點解係班男人錯point重咬住唔放

根本一次都唔需要
同埋你係一個一次，對你男友嚟講就係好撚多次

條仔頂得你順咪得
小心逼得太緊

戇鳩鳩
佢做咩有佢自由
幾時輪到你話事

以前以為唔俾男朋友同異性出街夠霸道，原來再霸道啲可以強逼佢嘅朋友見你識埋你
想講十足十啲老母驚個仔啲同學教壞佢要帶俾佢過目下咁
雖然都明白唔想男朋友同異性咁多接觸，但真心over咗，如果我係個男仔會覺得一啲自由都無，好似已經俾人假定咗係犯，然後一舉一動都要受監視 好似俾老母管住唔准咁唔准咁嘅細路咁，愛你會容忍，但容忍有限度⋯⋯⋯

樓豬一定好樣衰

利申 識人條女又係咁on9, 豬到唔恨所以慌死條仔走去滾

其實我覺得除咗工作上 無必要同女性單獨見面 親戚除外啦

我又係Exactly覺得似老母同仔多過男女朋友

冇架啦 你同你男朋友都傾好左 其實個po已經完 佢地唔理三七廿一就當左自己係你男朋友 一話唔比佢地同其他女仔單獨出街就起哂鋼係咁鬧 話佢會壓力大得制爆咁樣

用返你d假設point 咋

我而家提返佢應該要咁做，否則我會唔開心
我唔提，佢唔覺得有問題

你其實有冇諗過唔係你條仔介唔介意 係個fd介唔介意，次次都同埋你出黎，你覺得你男人仲會有朋友？

唔講朋友，工作partner呢？人地出黎傾工作野，你又出黎？

我男朋友得一個

就係傾掂左果個

佢話唔介意男朋友冇女性朋友
痴撚線連呢樣野都係佢自己介唔介意行先，而唔係個男來介唔介意行先

笑了

紅字咪重點lo 係佢眼中根本就唔係大問題
所以佢咪唔會主動話你聽lo
你明唔明個重點係在於 係你眼中大問題就要佢答曬你
佢咪好唔得閒?

你係度拗贏有咩用
你拗得贏男朋友又唔傷感情你先得戚啦

咁我都好希望佢地唔好散
市面上少一條咁嘅女點計都係好事

肥絲太好波

咁有好多人可能係好耐以前識落 可能大學同學
出到尼間唔中先食次飯catch up下對方最近點 可能仲可以了解下對方做緊野既industry點
點知自己男/女朋友話 一係就要介紹比對方識 一係就唔比出
我係絲都覺得好煩
不過都係個句 你唔怕你男朋友頂唔順咪照咁囉 冇人阻到你架

最慘就係有你依啲人係到 一個小朋友教第二個小朋友解決問題
依個問題暫時解決左 但個問題核心未解決呀大佬
個核心係在於要人地比安心佢
一個信字 唔易做到 但都唔係要比十幾萬個咖鎖先叫做安心呀大佬
今次依個問題你男仔唔介意 第二個問題第三個問題呢?
一但接觸到個男仔底線咪會爆lo

喔傾掂左，有心

咁祝你地幸福啦 佢願意做啲野令你放心同對佢有信心係愛你既表現呀 因為我見絲打你話以前個ex都傷害過你?咁樣你需要更加多既安全感 我相信你男朋友都明 咁所以先咁敏感

結論：樓主自我中心 岩聽先會聽
利申男女掉轉都覺得冇問題 如果條女要帽我我都唔會留

講緊唔傷感情又傾掂
不過都唔係即刻就出事嘅，一定係積積埋埋最後先頂唔順
所以你重有好多時間，盡情享受就OK

唔介意佢地單獨見 但要講聲先
正如我都會講一聲 有返啲交帶會安心啲
無講就出會覺得好似係想偷偷地出咁

谷sir hoball

多謝你

明顯啦

一段關係最緊要係講溝通架姐 如果佢男朋友唔講 樓主點知佢介唔介意 咁今次呢件事佢同佢男朋友傾過 佢男朋友覺得okay 如果係有心走到尾 咁之後都會經歷好多問題 都係要2個人諗辦法解決

睇樓主個名都知係d煩閪

你男朋友就話要對你負責姐
你係佢個friend邊個啊？仲話一定要見下你又唔可以見得過密
要俾你審視下評下分先？
唔覺得你呢個行為好尊重佢朋友囉
你管唔到自己男友關人撚事咩

的確係要溝通 要磨合 但溝通磨合係生活上嘅問題 細節
而唔係因為自己安全感唔夠而要求另一半去做啲乜
你冇安全感咪自己堅強lo 冇另一半就唔需要堅強?
係解決依個問題過程入面樓主冇進步咪個問題lo
完全學唔到野

有問題諗辦法去解決 個方法就係要另一半就你?wtf

其實樓主心裏面已經有答案，洗咩拎出黎問🙊🙊🙊

我地唔知樓主同佢男朋友傾過啲乜 唔可以話佢真係完全冇成長過wor 而且樓主都講只係簡單見一次人地啲fd 大家都講到佢次次聚會都要搞住人地咁樣 而且樓主都係想段感情有安全感 但佢講過話佢男朋友同一個唔熟既女仔出去都唔講聲 咁都要佢自己堅強 有懷疑都好合理姐

冇人屌緊樓主條仔唔應講聲
係屌樓主要見佢條仔啲會單獨出街嘅女性朋友

我係佢條仔啲fd實唔撚會出嚟
明知樓主想見我都係想確認下啲咩
又要驚尷尬 同fd見面吹水個氛圍變哂
乜野當樓主透明暢所欲言 直呈係要就住就住啊
真係心胸廣闊冇乜所謂嘅咪見下你
但我咁憎啲control freak煩到我嘅咪唔會肯見
之後再約唔約個fd都要再諗諗

上面已經有人講左 係應該連第一次主動要見佢嘅fd都唔應該出現呀
見乜野姐 唔帶都唔等於唔認係伴侶
都係果句 佢男友同一個唔熟女仔出去 係因為佢覺得唔重要呀
洗唔洗沖涼刷牙都講埋呢?
所以樓主提出黎 個男仔覺得冇咩野唔係咩大事咪應承樓主lo
放得出黎講 係因為佢唔介意 但唔係所有野都唔介意
樓主學到啲乜我唔知 但就只可以提下佢 學到野我恭喜佢 學唔到咪宜家學lo

你不如養隻狗算啦

想識樓豬男朋友，咁撚痴線既女都頂得住
利申：仔

鎖佢入籠啦

番工出街接觸好多女性
上網WhatsApp 又有機會同女性傾計
好危險

如果個女仔靚過你身材好過你係咪都可以咁豁達先

留名睇條仔有日頂唔順同你散

其實你接受唔到咪分手囉，你條仔知你唔開心都要見條女就知愛得你幾多啦，冇需要為綁住個人而識埋佢啲朋友嘅，咁痛苦嘅只係你自己。

樓主個思路係唔喜歡另一半單獨見異性，呢個可以接受，但見另一半嘅朋友就不必啦。

結論贈樓主你一句：合則來不合則去

我覺得好應該

通常d 懶係多異性朋友既係偷食最多 (不論男女)

呢d 野要一致
如果佢唔係會報到果種男仔, 而你係要,
咁拍唔到落去
搵個第二個有安全感架啦

同意

我一路都覺得係較大安全感果方要讓較細安全感果方

飛啦

你個名真係無改錯

如果你男朋友真係同啲女出一兩次街就鍾意咗人嘅 你應該同個女仔講多謝添呀 幫你認清你男朋友有幾無定力

出面嘅誘惑你又避得幾多趕得幾多吖 最緊要你個男人自己夠定力 呢樣嘢係逼唔嚟嘅 你逼到一時又如何？ 第日有個大波又白又滑又靚嘅粉閪高質靚女佢一樣會走

多啲考驗就可以了早啲認清自己男朋友係個點嘅人 係賤嘅早啲止蝕離場搵過個好仔好過啦 仲徙時間好control啲control唔到嘅人

男人三妻四妾好平常
你係咪控制狂黎？

呢個post如果調返轉男人唔比女朋友出去同其他男仔單獨見面，唔知會點

肯定全部罵條女臭雞
好地地做咩單獨同條仔出街
頂帽笠到落腳趾
雙重標準到不得了

見面睇下做乜，我敢講任放條仔/女出去8成都試過帽事，差在你知唔知點解

上面啲巴打一定成日同女性朋友出街

唔係阿嘛，想另一半交帶聲都要比連登仔屌鳩 呢個係尊重同比安全感對方，呢啲基本野黎姐

要帽既你都唔知啦
24小時裝cam mon住佢咩

正評係比你做到

我ex就係咁帽左我 五年感情
真係好多謝個個第三者
依家學緊下半部分
現任亦都好愛我

呢樣真!!!!

我都同過我男友講我係好信佢
只係唔信啲女
如果條女係要偷食要flirt就算有冇男友有冇老公都一樣會做
同埋啲女好古惑
有男友可以講自己冇
有啲明知你有女友同嚟緊結婚都一樣可以flirt你約你食lunch食早餐
其實佢都一樣係唔會理你有冇女友老婆
佢係賤係姣佢都係會flirt咗先
當然狗公我係會自己識避
同埋男仔friend都係會叫埋佢一齊出唔會單獨
其實有時咁樣都只係為咗保護兩個人之間嘅感情
唔係真係懷疑佢

中意左第二個講分手都未係最衰

一腳踏二船拖2個咁點

結左婚可能仲算合理

拍拖就算吧啦

自卑到極點

你條死港女仲講緊呀，好心你啦

應該咁講 你愈唔去管另一半 佢嘅戒心就愈低 到時佢真係一腳踏兩船又好 包二奶又好 咩都好 你都會易啲發現
因為你愈係不停管佢就會行動去瞞你 先更加容易出現第三者仔都生埋你仲蒙在鼓裏嘅情況

btw 你知佢一腳踏兩船就已經一早要走 就算佢對自己好好都應該要走 因為佢係貪心撚 想食兩家茶禮 屌兩塊閪

男女之間係有純友誼
至少我自己有，如果女性朋友同我單獨出去帶埋男朋友嚟，我都會覺得好撚尷尬
將心比心，通知一聲其實已經夠

有就有，但唔好落Bar，男人同FD都上到床

咪係
如果係自己女朋友同男性朋友單獨出街又唔會交帶聲
咁有冇問題先
雙重標準到

佢係你隻狗？要你揀？

咁咪散囉傻閪 咁稀罕你唔洗你管啦

同你唔啱傾=淨係想同佢傾？
點解唔可以係淨係你條八婆冇人想同你傾

點解要介紹你識 關你撚事？

點解唔可以一男一女？
因為如果你一男一女就會想出軌？
所以覺得佢都會？

咁係你嘅事 唔代表佢要跟